得罪講句唔係波台一直監察達狗 點迫到佢露出真面目

日撚日扮君子 我屌你老母臭閪
呃我細佬 屌你老母